要求香港各大餅鋪停售月餅

傳統月餅你知用蓮蓉做架嘛
有暗示成份
要求停售一年

邊個食月餅邊個就支持港獨

食冰皮得掛